和理非新戰線

呼籲走資打擊儲備，又可保個人財產免特權法風險。成本低而保障大。做法簡單，只需去銀行開個離岸戶口，把港幣換美金儲蓄。這方法一石二鳥，打經濟牌之如擋買個保險。請廣傳！政府好關注資金流失的，給他們壓力三思再推特權法。

合法公民抗爭 ！！！！！！！！！！！！！！你都唔想郁？ 唔使旨意想贏
快啲跟住做啦